睇完 寵物小精靈：就決定是你了！覺得好恐怖

套劇場版係第20套 Pokemon大電影，由小志第一日拎到比卡超開始講起。

中間有一段係小志生活係冇寵物小精靈既世界，小志見到嘅鳳凰(彩鳥)其實係飛機，大木博士其實係佢小學老師，佢唔記得起身去拎小精靈其實係佢遲到
返學，旅程夥伴其實係佢嘅同學

其實套戲係咪暗示左成個Pokemon故事係小志既FF

唔怪得佢永遠10歲，每打完一個聯賽都好似reboot左咁

邊撚個係小志呀

小志其實已經三十歲 從佢廿年前個次意外開始

其實佢一路都係醫院

小志

鳳凰=jal
利基亞=ana?

唔係小智咩

小志同畀卡釗

小智囉咁

原來果邊先係真實世界？

睇完都幾震驚，竟然有一幕咁嘅嘢，其實好多餘，但係整得出嚟應該有暗喻

次次一睇到果d「其實佢一路都係醫院」「其實佢自閉症」「其實所有野都係佢自己幻想出黎」去描述Pokemon, Doraemon, 蠟筆小新，就覺得好尷尬

咪又執叮噹口水

果邊世界時間速度慢過呢度
所以小智一直咁後生

其實係個漫畫家幻想出黎

其實係劇場版入面有呢個情節

邊撚個小志，係樓主FF？